姨丈係深藍廢中，而家諗緊辦法聯同表妹送佢去大灣區

話說我老母深黃
日日係度屌柒政府黑警 話藍絲無良心快d仆街死
咁自然我老母個邊都係黃色
除左個深藍姨丈
前日飲茶個陣又發生咁既事，我個日day off 打算飲完茶先去發夢
而表妹無理鳩佢一早發緊夢，所以唔係現場
深藍廢中：
我：
表妹：

班示威者收左錢係度搞事
幾多錢呀
3000呀聽講
但係捉到告暴動坐十年八年喎
佢點會俾警察捉到呀，捉左都會放你走啦
但係有成幾百個而家俾人告喎，拿不如咁，表妹話俾十皮你企前線食催淚彈呀嘛，我而家加碼多十皮你去企前線
咪搞我啦，d煙吸左都唔知有咩事
咪就係囉，你寧願唔要廿皮都唔想去食煙，得個3000蚊我返幾日工已經有啦，洗撚區區為左少少錢去較飛呀

個陣個氣氛已經俾佢搞到好沉重，我屋企人黑撚哂面唔想同佢嘈

之後我wts俾表妹
你有個咁既深藍老豆真係慘
講左好多次啦，又勸唔聽，好想離家出走
有冇考慮過送佢返去共享大灣區榮耀
🤔🤔👏🏻

利申 表妹有經濟能力 離家出走可以住條仔屋企

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

呢個post好有趣，尤其最後個條link

杜絕深藍廢老 由身邊人做起

辛苦你表妹，對牛彈琴

啱喇送佢上福建啦

恭喜你有個深黃嘅阿媽
祝佢長命百歲

因為反送中單野同我老母破冰我算第一個